發完夢番緊屋企既巴絲要小心呀！

最新消息，政府決定重用白衫黑社會解放全香港，現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！遊行未返屋企嗰啲自己睇路！租間酒店住去朋友屋企住住先穩陣啲！多謝香港政府將管治權交俾香港黑社會！多謝中聯辦背後暗地俾錢搞事！

推！

收到風南昌站打緊

可以去灣仔教堂或者👇